證明「自古屬於中國」壯族在商周時期已管理南海

ettd 2016年11月26日&#40970;

南海爭議並未因為海牙國際法庭的判決結果而改變現狀，中國方面仍不斷以歷史事實表述 對該區域擁有無可爭辯的主權。廣西著名歷史學者梁庭望率領研究團隊歷時8年時間完成 《駱越方國研究》，內容指出，早在商周時前，壯族先民駱越人已開發和管理嶺南及南海 地區，被中國視為維護歷史主權、領土的象徵意義。
據陸媒報導，現年80高齡的梁庭望為廣西馬山縣籍學者、壯侗語族民族歷史文化學者、中央民族大學原副校長，過去8年的研究時間承受巨大的壓力與困境。梁庭望指出，越南出 版的《越南古代史》中聲稱，越南人始祖雄王開發了現今廣西的大部分地區，罵秦始皇為侵略者。這8年來支撐自己的是「要保護好祖先留給我們的寶貴領土」的信念，「要盡心 盡力地為捍衛中國領土完整做出努力」。
梁庭望表示，經研究證實南寧附近的大明山一帶就是駱越方國都城所在地，駱越方國建立 於商代中後期（公元前1300年前後），其地域廣大，包括廣西西江以南、廣東西南部、海 南島、南海的東沙群島、西沙群島、中沙群島、南沙群島等中國島礁及相關海域，一度管 理到交趾和九真。

壯族幾時變成中原炎黃子孫？！

夏娃姓夏，好明顯中國人

據中國人傳說
壯族應為蚩尤之後 九黎之民
同華夏文明炎黃子孫係仇人先岩

驅逐北佬
恢復駱越方國
還我嶺南南海

畢彼特姓畢
湯告魯斯姓湯
好明顯...

痴撚線成日揸住個point係自古以黎 自古以黎無共產黨添